經濟下行 武漢肺炎 示威浪潮 中國成為贏家

中國某程度算唔算發動另類世界大戰？
將超限戰發揮到極限